福岡6日5夜遊 求comment

巴打們你好

小妹黎緊會去福岡旅行, 有個schedule想大家俾下意見, 同埋有一D交通上既問題想問下大家

Day 1: 下晝到福岡機場, 諗住係周圍行下食下野就算, 住博多
Day 2: 想去Marino Outlet行下, 跟住返博多運河城鳩烏 (住博多)
Day 3: 太宰府, 福岡塔 (住博多)
Day 4: 去由布院, 一泊二食 (住由布院)
Day 5: 出返去天神, 行程未諗好 (住天神the b)
Day 6: 走

想問下係咪買JR PASS最好 ? 另外, 洗唔洗再買埋西鐵個個PASS ?

唔該哂

有冇考慮過去埋熊本？

去由布院係咪因爲lum橋坐唔到鐵？

由布院要坐巴士
30日前要訂位喇 好快full
只去由布的話 2個人去 可以買4回數
或者會去別府etc 就買3日巴士pass (既係sunq pass).

請google 巴士/sunq pass資料

你淨係得一日離開博多就唔駛買JR Pass 啦...

因為好似熊本個邊無咩野行咁 同埋 唔係仲整緊咩？

個邊有冇咩值得去既推介下？

如果由博多去 一定要坐巴士 ？

唔係有鐵再搏shuttle bus咩？

咩月份
換季個outlet d野好抵買

1月12號去呀

想坐鐵可以坐sonic去大分轉車去由布院

巴打知唔知博多自駕去由布院會唔會好難？

KEP ETC個啲好驚入錯

我係上年十月去
我買左3日北九洲JR Pass 因為要去由布院同想坐由布院之森

我個行程如下
Day 1 Night 博多落機 -> 換Pass -> 博多Hotel Check-in

Day 2 Morning 食Hotel早餐 -> 坐由布院之森
Day 2 Afternoon 到由布院 （大約5個鐘）-> 行一陣由布院
Day 2 Night 的士 -> 一泊二食

Day 3 Morning Check-out -> 行金麟湖 + 掃街
Day 3 Afternoon 坐由布院之森翻博多
Day 3 Night 係博多食晚餐 -> 坐新幹線去熊本 -> Hotel Check-in

Day 4 Morning Hotel Check-out -> 坐電車去行下熊本城附近 （有個大草地影相好正）
Day 4 Afternoon 再坐電車行上下通街 + 電車去到嘅地方
Day 4 Night 熊本晚餐 -> 新幹線翻博多 -> 住民宿2晚

Day 5 博多運河城 + 天神 （拉麵競技場Lunch + 自己整和牛晚餐) / Freestyle

Day 6 買手信 -> 翻香港

唔駛買jr pass
去由布院果條鐵路好似大雨浸左定地震關左，要兜遠路，坐巴士抵d
巴士可以book 博多去由布院
回程巴士再去天神

第五日點解轉酒店？博多同天神都唔係差好遠路，你住返同一間酒店咁就可以啲行李放係酒店，唔使帶埋去由布院

黎緊月中岀發已經買左pass
好彩行程仲有去長崎同門司港可以搭JR
但另外買飛搭去由布院都係蝕

有pass 就用pass 坐去大分再轉車去由布院。都係3個鐘 雖然係耐過巴士。但3個鐘都可以接受。唔洗另外用錢買巴士飛

如果3個鐘都坐得過既 差唔係太遠, 可以慳返幾千羊

留名，2月去4日3夜

4日都縮係福岡好似太長
但即日來回由布/其他地方又覺太chur

係3個幾鐘。 你自己check下 視乎夾唔夾到車
仲可以夾坐由布之森 (當然你劃定指定席先)
另外 係大分站轉車可以去b speak分店買蛋捲。 由布院正店長年賣哂/排長龍
我睇blog介紹話大分站買唔洗排隊大把貨

唔該晒

我今年11月去左賞楓.
同你一樣都係6日5夜...

Day 1: 鳥栖outlet
Day 2: 秋月城舊跡, 天神行街
Day 3: 由布院
Day 4: 由布院, 博多行街
Day 5: 太宰府, 竈門神社
Day 6: Lunch食季樂, 走

睇到由布院之森要坐成5個鐘

如果先去大分再轉車去由布院, 會唔會貴過之森好多

唔會

熊本唔係得熊本城, 同埋博多新幹線去熊本先40分鐘, 即日來回都冇問題, 可以搭去行上下通, 多野食同埋又夠集中

我一月18號 乜都未plan

我4月都係福岡6日5夜遊， share 我地暫時個行程比你：
Day 1 中午落機後係博多上蓋商場 同 運河城行街
Day2 海之中道公園 + 海洋館
Day3 河內藤園 + 大濠公園 / 福岡塔
Day4 能古島 + 海購城
Day5 阿蘇火山一日來回
Day6 夜晚機走， 日頭未諗到去邊

一個人去？

想問博多市區有冇温泉

推

重有冇

巴打去過福岡？ 有冇啲咩地方介紹一定要去

琉球之牛

推介去開由布院，可以搵多日住黑川溫泉. 個到浸溫泉好正

呢間我浸過都幾多人

佢有兩層
鹽浴桑拿嗰啲可唔可以男女一齊

交通方面點去?

買左JR PASS
有咩景點推薦

北

係第二個省好遠㗎

博多站對面坐99號巴士

福岡今年落咗雪未

有冇人去過鳥栖outlet 每一張地鐵堂去到鳥栖站

個人覺得marino 好行過鳥栖好多
鳥栖我行左一個鐘都無就行完.

可以考慮 坐去天草睇海豚
又或者 坐去唐津 搵野食. 有豆腐料理，漢堡包，鰻魚飯同壽司. 回程可以去鳥栖outlet

Marino多唔多名牌買

外國牌子兩間差唔多 不過Marino有多點日本牌子野賣. 你可以上去官網睇水牌.

巴打覺得 福岡有啲咩地方可以唔使去
有咩地方一定要去

留名4月去

我覺得福岡食野好正， 係東京食三星壽司每位要30000yen起跳 但福岡只需要20000yen. 但材料類同. 可以try 下.

我之前都講過 去開由布院 想加多日去浸溫泉 可以考慮黑川溫泉， 個到無咁商業化，但出名類館既溫泉都好好. 我上次住個間係ikoi, 每晚都係28000yen. 但館內有10個湯可以俾你浸.

我上次無去天滿宮， 無去柳川. 覺得麻麻
但海之中道超正， 可以踩單車睇動物， 睇花， 睇海.

阿蘇一日來回？巴打識飛？我山頂楂車落熊本都粒幾兩粒鐘

有jr pass 就去長崎
即日來回熊本
就算要去由布，咪早d起身 坐耐d去大分轉車
買左pass一定要用盡佢
中間用唔到 又買其他貴巴士票有d唔抵

係咪坐地鐵都用到 每次去櫃位換？

Jr pass

可唔可以搭普通地鐵
Eg 博多去天神

天神去太宰

jr pass唔可以地鐵
但博多去天神 可以坐巴士100yen .平過地鐵200yen

上網search下去太宰府方法blog有詳細教學

簡單黎講

JR轉西鐵 : JR博多駅 → JR二日市駅
→走路或搭車前往西鐵二日市駅(或紫駅)→西鐵太宰府駅

想問福岡同熊本有無啲非過夜溫泉可以露天混浴？一家人去

騎劫咗個post

留明 下星期去

同問 想同女浸

我啱啱10號翻，10號晏就有落小雪